無野碌緊入黎同有時間幫幫手(講

好悶,不如一人一句咁寫個故仔,之後我再畫返出黎
我先:
係好耐好耐之前,係學校既2樓

生左舊菇

係好耐好耐之前，係學校既2樓

每一個走入男廁第二個廁格嘅同學

都會傳出起身屌閪喇

之後佢就無出過黎
直到，有一次....

佢周圍同人講我地加埋有5粒睪丸

多咗出嚟嗰粒睪丸喺金色嘅

此乃黃金睪 係祖先留落既聖物

只要念出咒語 黃金睪就會變成浮游炮 而咒語係...

雞龜骨滾羹，但係....

浮游炮係樓主碌又短又細既鳩黎